whey乳清蛋白交流區(6)

歡迎大家留低飲過cp值高嘅whey
中過伏嘅都可以講低
如果有買開嘅可以順便報個價方便巴打們
有咩問嘅都歡迎討論

預咗會有人問所以講定先，

Whey只係一種補充劑，並唔係咩神奇藥，只要你一日嘅蛋白質攝取不足就可以飲。

但點解咁多做尖嘅師兄會飲？
因為whey係一個方便、經濟嘅蛋白質來源，而蛋白質正正就起收復肌肉上擔當住一個重要角色。成件事就只係咁單純

另外起市面上普遍買左嘅whey都會分兩種

第1種：whey protein
佢Marco嘅數字會稍微高少少，但相對價錢會平啲，消化吸收嘅時間都會耐少少。

第2種: Whey isolate
因為佢過慮得比較清，所以Marco會靚仔啲，當然價錢都會貴啲，但吸收消化就快好多
但基本上只要你唔係有咩特別目的 e.g.比賽/體質對乳糖特別敏感其實都唔洗飲到咁貴

有咩唔明歡迎再問，亦歡迎師兄們幫手解答

on士多啤梨味如何?

自家蛋白

On gainer 士多啤梨味似藥水, 香蕉味最好

溝奶飲就士多啤梨奶

請問有乳糖不耐可以買咩gainer ？

有冇人飲過Keto Blend?

有無好食又多protein既protein bar推薦

依家食緊power crunch同fit crunch，兩隻都好好食

Power crunch薄荷朱古力

太貴, 窮撚只飲whey

ON $4xx 5磅平好多喎

Whey我都有飲，雙管齊下

新手求其買左隻雲呢拿味黎飲 勁撚難飲想問下係咪隻隻乳清蛋白都咁難飲架

樓上有台灣出嘅mars
溝奶飲同飲緊奶茶一樣
溝水都唔差

Btw 朱古力先最大路 其他味都好睇個人接受程度

飲mars不如飲allin 每包isolate價錢除返開仲平過mars whey
仲要好飲勁多

想知除左ON
仲有無邊隻牌子掂？

ON ALLIN MARS
ON平 算係入到口
ALLIN好飲啲粉靚 但係價錢偏貴 未飲allin之前飲開mars 價錢差唔多 但係allin越飲越好飲
睇你想要咩

好難平靚正三樣都有

感謝巴打
試下allin 先！

iherb無曬ON double rich chocolate 5lb
仲有無咩味好飲

chocolate mint都ok

以前都人講VP2, 出賽專業用, 有牛肉蛋白成份
我以前飲過兩桶冇重到
ON最好最平, 最正香蕉味, 係最唔似化學味, 士多啤梨最似藥水味, 我都係飲ON明顯重左同養肉, 但其實le d都係輔助野來, 食得唔足夠先至飲, 我自己只飲半殼, 本身設計比歐美人仕一殼既份量, 但亞洲人半殼夠啦, 太多蛋白質傷腎

利申：飲過VP2, ON, musclepharm, bpi

本身買朱古力味溝水都覺得ok, 最近試溝燕麥奶同豆乳 返唔到轉頭

等緊Allin同果果堅果
希望啲味好飲

試過果果堅果 味道唔錯
不過啲粉都係有粒感沖唔匀 少失望
呢個價錢會期望粉質會好少少

太多蛋白質傷腎

巴打有無用shake杯定就咁當沖咖啡咁

唔知曲定直
笑死

有用shake杯冇落波波 因為慣咗allin 唔洗落波波shake
如果講粉質嘅話allin就完勝啲粉唔用shake杯都沖得散
拎起包粉嘅時候都會feel到果果堅果啲粉實啲有少少一餅餅咁 同埋成份上冇allin咁好
但係口味上做得唔錯各有各好飲
巴打試完再分享下 果果堅果我都係試過幾隻味

好 我都係每個牌子四五隻味
希望溶到同好飲 想用黎頂平時啲咖啡奶茶

想試ON double rich chocolate，見iherb冇貨. 想問仲有邊度買平

bc hktvmall好似都有
不過之前都會iherb買 冇折就唔會買

Myprotein = 垃圾

尋日經過bc見到有就買左,飲完真係覺得之前買個 d Myprotein 係屎黎

飲曬on gold, 諗緊買allin, 巴打覺得洗唔洗isolate? 見到protein成份多d, 同埋iherb定bc買平d? 通常都係iherb買粉, 屋企同平時去開d地方都唔順bc

買左罐allmax肌酸唔溶水好撚難飲係咪其他牌子都係咁 有冇師兄推薦其他

百佳惠康屈臣氏有冇得賣

留名先

啱啱由Gainer轉飲Whey
買咗ON隻Double rich chocolate
以前Gainer飲開2 scoops
而家Whey成日覺得1 scoop唔夠味
想落多scoop

Hktvmall 官方店有人評價話係假貨
我自己買完掃過qr code 又真係去唔到條link
巴打知唔知點check 真假

我自己人手上網入code都check到

no

但巴打桶粉邊到買

都係hktvmall間旗艦鋪

沖完既whey係咪要盡快飲?
飲唔哂放過夜好撚臭

諗著去bc 買桶睇下
如果一樣冇分別之後都係hktvmall 買算
iHerb 要成6 百幾太貴

Redcon1個隻大家有冇試過 上網睇美國好似幾出名 但香港好似得一間有得賣

iherb啲on whey貴左咁多成六舊水5磅, 有冇其他地方平啲

之前試過10+隻myp既粉都唔記得比返個試伏包膠咁多位巴絲
本來想寫詳細版 但係上次寫過on既 點知我口味同其他巴絲有分別
伏左佢地所以今次正係寫我覺得既伏/唔伏
想知詳細可以再問

好: Milk Tea, matcha latte
普通: Hokkaido milk, salted caramel, chocolate smooth, chocolate banana, stevia chocolate, rocky road, natural chocolate
伏: Tiramisu, chocolate, banana, irish coffee, natural strawberry, cherry yoghurt, natural banana, pastel de nata

HKN長期賣4百幾

thanks巴打今朝睇完唔記得覆

on冇350都唔想買

我淨係飲過Allmax, Allin同ON, Allmax真係好撚難飲 ON叫做係忍到陣味, allin最好飲 但好貴

咁平既咩

我飲double rich chocolate，幾好飲所以覺得$429都合理

點解我睇官網allin貴過mars，定係邊度買有得平？

allin係isolate mars唔係
但係兩個價錢除返開每gram價錢都係差唔多
mars新嗰隻isolate要$450/30包 好想試不過真係太貴

有無咩牌whey isolate 係純d 靚d

我見bc shop / hktvmall 都要400幾
邊間平D

Allin有咩味好飲？

芋頭一定係必試 不過而家長飲奶茶

打死都唔會幫襯bc 藍到發黑

但我見佢description度話係分離乳清蛋白，抑或同isolate其實又唔同？

btw

請問myprotein isolate邊隻好飲？

分離乳清蛋白係isolate 但係mars嗰隻係用isolate溝whey 唔係全iso
不過好多牌子都係咁 拎isolate嚟溝whey就話自己係iso

好難得有黃到出面嘅奶粉牌子 呢個圈太多藍佬
所以bc真係第一個要罷買 不過都仲係好多巴打會去bc買野

明晒，多謝清解答

佢有12包任揀味，可以自己揀嚟試下味再買

飲過一次香芋 係幾正唔似ON, allmax咁會飲正作嘔不過699真係有啲唔係好捨得

Mint chocolate

我就係試完台灣牌子 飲返屋企剩低嘅ON頂唔順就放棄 寧願貴少少飲好啲算
其實ON都唔算難飲㗎啦 但係比起allin都真係差幾皮

Allmax真係好難飲 真心頂唔順, ON我係閉氣飲 一口氣飲哂佢 然後再食粒糖

Allmax難飲+1
飲過朱古力好大陣臭膠味
唔知點解好多巴打話好飲
On double chocolate算係正常味

咁奉勸巴打你唔好買第一盒 allin係你一飲完就一定唔會飲得返其他牌子 只會繼續課金落去